如果用唔告班狗濫權來換唔告/特赦義士，大家覺得點？

寧願義士無事
義士年期用年計同拎自己前途賭
狗最多2年加安家費

如果發生係自己身上就同班狗攬炒
係被捕人士/等候上訴人士就兩邊特赦 再接狗放工

義士無罪
黑警濫權

想平等？

利申企過前線俾畜牲吠過 打過
自問吞唔落啖氣

我可以
最緊要義士無事

諗得過 用民間方法清算班狗

警官鄉黑都會用民間方法清算義士。

所以呢個談判跟本就冇意義。

都係 我收返

班狗一定要付責

放咗義士，再學中共咁出爾反爾一鳩反咬告鳩佢哋
人放咗唔係咁易拉得返

要一樣換一樣既話證明我地目標根本未達到，五大訴求冇成功。
因為如果實行左真普選，三權分立係有效既話，義士自然會冇事，警隊自然會重整。
大家唔好失焦